{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6918621'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-09-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥도둑 두부조림 맛있게 만드는방법"
    },
    "text": "辛くて塩味のきいたご飯泥棒豆腐の調理を作るには、豆腐、醤油、唐辛子粉、砂糖、おろしにんにく、ゴマ、ネギ、水が必要です。 調理時間は20分以内で素早くご用意できます。 まず、豆腐を細かく切って肉と玉ねぎ、パプリカと一緒に炒めます。 味付けは塩コショウにし、コチュジャンと唐辛子粉を入れてまんべんなく混ぜます。 最後にキムチと食用油を入れてこんがり炒めると出来上がります。 この豆腐調理はご飯や麺料理の付け合わせに良く、様々な材料とともに色味も美しく味も絶品です。 具材の風味と肉との相性が最高です。 辛いものが好きな方に特におすすめです。 ホンバプや軽食として適しており、食べ応えのある一食の食事としても最適です。 いつでも癒されます。 醤油に煮込んで温かいご飯の上に乗せて食べれば、他のおかずは必要ありません。 注意すべき点は豆腐の水気を軽く押して除去し、むやみに油にかけておくとやけどをすることがあるので気をつけなければなりません。 豆腐をこんがり焼く間、タレを作って準備すればいいです。 水、醤油、唐辛子粉、おろしにんにく、ゴマ、ごま油、砂糖を入れてよくかき混ぜればタレが出来上がります。 豆腐がこんがり焼かれた後はタレをかけ、ネギを少し入れればいいです。 お皿に盛り付けるだけでおいしい豆腐の煮付けが出来上がります。 こうして作られた醤油豆腐の煮付けは栄養も豊富で味も絶品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "五大要素に基づいたご飯泥棒豆腐の調理には、どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "ご飯泥棒豆腐の調理には、豆腐、醤油、唐辛子粉、砂糖、おろしにんにく、ゴマ、ネギ、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ご飯泥棒豆腐の調理時間は20分以内で素早くご用意できます。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の調理手順を教えてください。",
            "answer": "まず、豆腐を細かく切って肉と玉ねぎ、パプリカと一緒に炒めます。 味付けは塩コショウにし、コチュジャンと唐辛子粉を入れてまんべんなく混ぜます。 最後にキムチと食用油を入れてこんがり炒めると出来上がりです。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の調理は他の料理との相性はありますか？",
            "answer": "ご飯泥棒豆腐の調理はご飯や麺料理の付け合わせに良く、様々な材料とともに色味も美しく味も絶品です。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の調理は辛いですか？",
            "answer": "ご飯泥棒豆腐の調理は辛くて塩味がきいています。辛いものが好きな方に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の調理はどのようなシチュエーションに適していますか？",
            "answer": "ご飯泥棒豆腐の調理はホンバプや軽食として適しており、食べ応えのある一食の食事としても最適です。いつでも癒されます。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の調理に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ご飯泥棒豆腐の調理では、豆腐の水気を軽く押して除去し、むやみに油にかけておくとやけどをすることがあるので気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐のタレの作り方を教えてください。",
            "answer": "タレを作るためには、水、醤油、唐辛子粉、おろしにんにく、ゴマ、ごま油、砂糖を入れてよくかき混ぜます。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の煮付けの仕上げ方を教えてください。",
            "answer": "豆腐がこんがり焼かれた後はタレをかけ、ネギを少し入れればいいです。お皿に盛り付けるだけでおいしい豆腐の煮付けが出来上がります。"
        },
        {
            "question": "ご飯泥棒豆腐の煮付けは栄養豊富ですか？",
            "answer": "はい、この豆腐の煮付けは栄養も豊富で味も絶品です。具材の風味と肉との相性が最高です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 573
    }
}